社交障礙？

身邊冇朋友 就算一開始有 之後都會慢慢疏遠左
個人太內向太孤僻 唔識同人相處 溝通
呢種性格係咪都唔得人鍾意

係 完全係太過怕醜
一個真心朋友都無

sad

睇樣

啱生得靚啲人都主動黎識你

真係分分鐘一支公

我有社交恐懼

有無鬼跟住你先

太熱情嚇親人點計？

你自己有無咩興趣？可能可以從興趣入手搵朋友

試吓唔好講啲咁嘅嘢

分啲熱情俾我

熱情源自對人嘅興趣

無委任證既鬼

我越係有興趣就會扮到自己好唔care咁...

愛情？

都係 同埋好被動

的起心肺主動少少，如果唔係人哋會當你唔想同佢發展

*心肝